香港需要梁天琦 地厚天高真係好撚好睇

)

梁天琦 香港需要你